Apple Store轉咗綠帽

最後帽事

屌 apple 咁撚大間公司都玩埋一份

有好耐架啦 係環保

Earth Day 呀
不過時間真係岩岩好
應該會轉埋線色衫